想養天竺鼠或倉鼠

新手想問有咩途徑接觸

寵物店咪有囉 你想點接觸

樓主問點接觸咋嘛 又唔係買 去睇吓玩吓先 係養咪上網搵人放

我想領養啊

見到有天竺鼠領養，但係要比500領養費想問下值唔值

Fb 好似有啲倉鼠領養group
天竺鼠又唔同性格
但佢地全部都好乖好得意

有時想領養。但係等左成個月都無到底應唔應該等領養。。
有時等到幾秒後又比人領養

幾百蚊好似都差唔多 但真係最好你入咗啲fb group睇多啲人講有乜要注意先 始終未養過 我之前有養過天竺 天竺會叫架 你要唔好嫌嘈

我係唔鍾意領養既人 因為期待落空好討厭 不過我明白大多數人都推薦領養係有原因既 同埋喺你等既期間咪做吓功課先 了解足夠先開始養好啲

所以好希望各巴絲分享下飼養心得同總結下設備。感覺好少post講鼠

我有兩仔兩女天竺鼠, 兩個月左右
可以領養

有興趣啊

倉鼠得兩年命仔，喊死你

我4隻都係全啡, 只係有d 細節位唔同色
巴打本身有冇養其他野?
同埋照顧佢地都要好花心機下,
因為佢地要係咁食草, 食住柯, 屎尿極多
每一早要搞最少半個鐘掃屎同換尿布
每晚大清潔最少1個鐘

岩岩係fb搵到個領養post養一隻
我新手怕養太多未習慣，他日有機會再幫佢找伴

51515151

我有興趣啊
有無tg!

點解你唔早啲講
過左數買刺蝟

倉鼠係咁有人post 領養，有心既話好易有得領養

等斷奶同觀察一排嘛
刺蝟幾好啊, 冇咁多野做, 地方要求細
係幾靜下同D 臭脾4

我有倉鼠領養呀
Tg: @adoptmouse

一開始係睇中天竺鼠先
跟住等好耐都搵唔到人領養同賣咁岩又見到有人放刺蝟咁就揀左刺蝟
不過睇資料天竺鼠好似麻煩好多

可以follow呢間ig
佢好好人架，收留左好多鼠鼠
免費領養